只要有棍 人人都可以係休班X

大學老師打左句
點醒左